姜梓新明玉 同郭藹明似唔似樣？

唔似

邊度似？

有冇30年前嘅圖比較下

偽韓大陸仔

明玉正啲

驗眼

驗埋腦

龔嘉欣嚟嘅喂。

明玉靚好多喎

明玉顏值高好多囉

睇得唔全面
post 多幾張 郭藹明/明玉 相嚟再比對下先

似兩母女
btw 明玉好靚

邊個係姜梓新明玉

邊撚度似？明玉BB靚好多

姜梓新,係大陸一個好靚女嘅演員, o係廷熙攻略演 明玉哩個角色

me too覺

樓豬眼光好撚弱智？要迷就翻支那迷啦
咁撚樣衰

郭藹明 個樣深刻好多, 靚好多

你唔鍾意支那o者，佢係堅系靚

又靚又識廣東話

第2張圖成個低B妹咁, 口又大
郭藹明靚咁多, 又叻, 邊忽似啊